一陣出mk有咩要注意

利申20年黎第一次出mk

首先你要夠mk

要著NMD

記得去朗豪坊出面間野買魚蛋 好抵食

唔好騎牛 會俾人笑

依個真巴打

我新會員 想知價錢

間野要買左再比錢先會平比你

你問左佢價先就無得平

唔好話牛佬on9 會出事

buy luuu

去力威健身學院

同佢講普通話 可以平好多

食過，好抵食好平
未試過唔好話係香港人

出luuu